{
  "APP_HEADLINE":  "测试",
  "TAB_HOME":      "主页",
  "TAB_PRODUCTS":  "产品",
  "TAB_CART":      "购物篮",
  "Cancel": 	   "取消",
  "Accept":		   "接受",
  "Filter":		   "筛选",
  "Max Price":     "最高价格",
  "Product":	   "产品",
  "Products":	   "产品",
  "Catalog":	   "目录",
  "Artikel":	   "件商品",
  "Clear":		   "清除",
  "Cart":		   "购物篮",
  "Total":		   "总计",
  "Box":		   "箱",
  "Edit":		   "编辑",
  "Name":		   "名字",
  "Telefon Number":"电话",
  "Address":       "地址",
  "Language":      "语言",
  "Account":	   "账号",
  "required": 	   "必需",
  "optional":      "选填",
  "Confirm":	   "确认",
  "Check Out":     "查看",
  "Add To Cart":   "添加到购物篮",
  "Delete":        "删除",
  "Message":	   "信息",
  "NAV_ABOUT":     "关于",
  "Women Shoes":"女鞋",
    "Children Shoes":"童鞋",
    "Winter Boots":"冬靴",
    "Kitten Shoes":"单鞋",
    "Ballet":"跳舞鞋",
    "Sports Shoes": "运动鞋",
    "Wellies": "雨鞋",
    "Summer Shoes": "夏季女鞋",
    "Party Shoes": "舞会鞋",
    "Flat Short Boots":"平底矮靴",
    "Flat Long Boots":"平底长靴",
    "High Heel Short Boots":"高跟矮靴",
    "High Heel Long Boots":"高跟长靴",
    "Wedge Short Boots":"坡跟矮靴",
    "Wedge Long Boots": "坡跟长靴",
    "Snowboots": "雪地靴",
    "Flat Kitten Shoes": "平底鞋",
    "High Heel Kitten Shoes": "高跟鞋",
    "Wedge Kitten Shoes": "坡跟鞋",
    "Sneakers":"帆布鞋",
    "Tennis Shoes":"网球鞋",
    "Flat Sandals":"平底凉鞋",
    "High Heel Sandals":"高跟凉鞋",
    "Wedge Sandals": "坡跟凉鞋",
    "Flat Flip-Flops":"平底拖鞋",
    "Wedge Flip-Flops": "坡跟拖鞋"
}